究竟女人比左頂帽男朋友 之後 會係 開心定點

明明都block哂我 又用另一個ig 去睇我 係咩意思

唔想無左你呢隻兵

想睇你有咩反應

屌佢老母啦

對自己有䄺嘅嘢，理得你點諗呀

揀對自己有利嘅嘢，理得你點諗呀

你點知佢stalk你ig？

佢另一個ac仲有加我去 睇

咁啫係特等比你知 定係佢以為你唔知

我都唔知 點解仲要關心我 睇我死得未 咩感受黎 好矛盾